第一城領先全港，率先新疆式掃臉開門

有第一城住戶發現佢地嘅管理公司意圖照搬中國新疆人口控制方法去第一城。日後想變成出入要screen 樣/嘟QR code.

//【第一城人面識別系統？】

小編通常收到《第一城工作報告》，都係睇下D相就算
不過真係唔好唔睇字呀，有人發現左原來管業處將會喺34-36座試行唔需要保安當值嘅人面識別系統入大堂，到時只要露一露面就可以入去

重點：
-34至36座不設座頭保安，控制室會有1-2名保安遙控開門
-全部52座轉用新系統可節省26名保安
-住客要影相做數據
-訪客要由住戶預先申請QR CODE入門用
-如果有問題可按對講機要求協助，不過就可能要等
-試用工桯造價約80萬

咁大個工程，但係就好似冇乜人講過咁，唔知各位城友又有乜意見？

#第一城管業處 #人面識別系統 #大數據 #個人私隱 //

仲要有人影返會議記綠，呢間保安公司完全冇諗過Data security嘅問題：

//會議記錄最後有講到 "主席補充，保安智能係統已在其他國家(包括內地)使用超過十年，穩定性高，本港亦有大型機構應用中……"

咁你知道邊個authorized佢哋啦，而且完全冇提過data security//

傳送門：

自推

Cls

試用工程造價80萬

貼錢send私隱上北京

推

第一城樓價向新疆睇齊

推推推推推推推

第一城業主要出聲啦
唔係冇人救到你㗎

中聯辦狂掃沙田第一城單位 - 2015/7/8